覺唔覺連登偉大嘅肥絲失咗蹤好耐

係咪俾人拉咗
點解呢幾個月完全唔見佢

條肥閪比人block咗好耐啦

Bam咗先啱

如果佢用技能做d文宣圖就好，簡單易明

釋放肥絲大隻

block通常唔係永久㗎喎

點解bam

係咪改咗名咋

得罪牙蓋唔會有運行

Bam圖